
\includepdf[scale=0.97]{include/03_Camp-Sibley/anzeige_unterkunft.pdf}


%
% HEADER SIDEBAR FOR SECTIONS BOILERPLATE BEGIN %
%
\sidebartabs{Sidebar/Sidebar_A2_tab.png}
\sidebarleft{Sidebar/Sidebar_A2.png}
%
% HEADER SIDEBAR FOR SECTIONS BOILERPLATE END %
%

Beste Felsqualität mit vielen Anfängerrouten zwischen 3. und 5. Grad. Schöne und spektakuläre Routen bis in den  9. Grad. Der Felsriegel im Bereich des Camp Sibley ist die östlichste Erhebung des Langensteinmassivs.

\begin{center}
	\includegraphics[height=130pt]{include/03_Camp-Sibley/Laussa-II-Zufahrtsskizze_01-Kopie-350x258.jpg}
	\includegraphics[height=130pt]{include/03_Camp-Sibley/DSC_0842.jpg} \\
	\tiny{Foto Wandfuß (c) Mario Penz}
\end{center}

\vspace{-45pt}

\section{Camp Sibley}
\label{Camp_Sibley}

\routesStats{13}{10}{2}{25}

\textbf{Beste Tages-/Jahreszeit}
Ganzjährig vormittags Sonne, nachmittags Schatten

\textbf{Felsbeschaffenheit}
Rauhwacke***, Lochkletterei

\textbf{Ambiente}
Zwischen den Felsen großer Lagerfeuerplatz mit Sitzbänken
 - Boulderwand \\
 - Routenbeschilderung \\
 - Getränkekühlschrank \\
 - Highline- und Flutlichklettern \\
 - Übernachtungsmöglichkeit vor Ort

\textbf{Kinder}
Ein kurzer Pfad führt von der Hütte zu einer schönen und großen Standfläche zwischen den Hauptfelsen, wo Kinder und Kinderwagen gut aufgehoben sind.



\textbf{Wichtige Hinweise}
Der Klettergarten befindet sich auf Privatgrund der Kletterschule Camp Sibley. Nur geöffnet, wenn keine Gäste im Camp sind oder keine Kletterkurse stattfinden. Bitte das Schild beachten. Da wir Kletterer sind und auch in anderen Klettergärten unentgeltlich klettern, ist die Benützung des Klettergartens für Einzelpersonen bis auf Widerruf gestattet. Klettergruppen sowie Kletterkurse müssen AUSNAHMSLOS beim Campbetreiber gemeldet werden (David Scheutz: 0664/ 48 25 0 81). Infos über offene Zeiten findet Ihr unter www.dascamp.at.

\clearpage

\textbf{Anreise/Parken}
15 Min. von Steyr (über Oberdambach), 10 Min. von Losenstein.
Von Steyr kommend bei KM Taferl 26,0 (kleines blaues Taferl am rechten Fahrbahnrand), links abbiegen Richtung Oberdambach (eigene Abbiegespur) Schild Camp Sibley. Von dort sind es noch ca. 15 min bis zum Camp (Kurvenreiche Strecke bergaufführend bis zu einem Hochplateau, von dort zirka 1 km bergab bis zum Schild Camp Sibley). Ca. 6 Parkplatze in der 180 Grad Kurve zwischen Langenstein und Camp Sibley. Sollten alle Parkplätze voll sein ein Stück die Straße runter – hier gibt es auf der linken Seite 10 weitere Parkplätze.

\textbf{Zustieg}
1 Minute, vom Parkplatz in der Kurve. Kleiner Steig bergauf bis zum Schild "Geöffnet oder geschlossen"

\geoqr{camp-sibley-qr-p.png}{47.9609, 14.43765}{camp-sibley-qr-w.png}{47.96051, 14.43852}

\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth-20mm]{include/03_Camp-Sibley/Camp-Sibley_map.png}
\end{center}


\textbf{Sektoren} \\
Sektor A – Ostseite \\
Sektor A – Nordseite \\
Sektor B – Südostseite \\
Sektor B – Nordostseite \\
Sektor C – Nordseite

\clearpage


\centerline{Sektor A – Ostseite}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/03_Camp-Sibley/2018-Web_Camp-01-Sektor-A-Ostseite-1160x900.jpg} \\
\vspace{10mm}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/03_Camp-Sibley/Routen_A_O.png}
\clearpage

\centerline{Sektor A – Nordseite}
\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth/2+10mm]{include/03_Camp-Sibley/2018-Web-Camp-02-Sektor-A-Nordseite-618x900.jpg} \\
\end{center}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/03_Camp-Sibley/Routen_A_N.png}
\clearpage

\centerline{Sektor B – Südostseite}
\includegraphics[width=\textwidth+15mm]{include/03_Camp-Sibley/2018-Web-Camp-03-Sektor-B-Suedostseite-856x900.jpg}
\clearpage
\centerline{Sektor B – Südostseite}
\vspace{5mm}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/03_Camp-Sibley/Routen_B_SO.png}

\vspace{15mm}
\centerline{Sektor B - Nordostseite}
\vspace{5mm}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/03_Camp-Sibley/Routen_B_NO.png}
\clearpage

\centerline{Sektor B – Nordostseite}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/03_Camp-Sibley/2018-Web-Camp-04-Sektor-B-Nordostseite-737x900.jpg}
\clearpage


\centerline{Sektor C – Nordseite}
\includegraphics[width=\textwidth-50mm]{include/03_Camp-Sibley/2018-Web-Camp-05-Sektor-C-Nordseite-634x900.jpg}\\
\vspace{20mm}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/03_Camp-Sibley/Routen_C_N.png}
\clearpage





